(年經)FIFA18 5大聯賽球員半季評分更新一覽

仲有更新後既各項排名

Ander Herrera - CM - 曼聯 87 → 88

Diego Costa - ST - 車路士 84 → 85

球皇普巴+1點咪算少

想知盧卡古有冇扣到

柒左唔好推

黑金出到88了

白文迪 廢奴 獲加 廢龍 cwa 丁力 腥 我 石頭

仲有Kdb